全盛皇馬同全盛巴塞冇喺歐聯對過算唔算一種可惜

10-11摩佬皇未磨合好 唔計
11-12一隊三個球星射失十二碼 一隊輸俾車仔鐵血足球
12-13一隊俾利雲大四喜 一隊俾拜仁七喜
13-14終於有一隊入到決賽 但撞正巔峰馬體另一邊一早八強出局
14-15到另一隊入決賽 但今次到皇馬遇著新摩列迪斯莫拉達
15-16皇馬入到決賽 但巴塞再一次輸俾巔峰馬體
16-17皇馬入到決賽 但巴塞一早輸咗俾祖記
17-18皇馬入到決賽 但巴塞遇上羅馬悲劇
摩氏反擊 安帥BBC皇 拖舟皇 tikitaka MSN巴
冇得喺歐聯直接交鋒 只可以喺聯賽先見到算唔算係一種可惜 一種遺憾
玩到而家十六強已經有一隊甚至兩隊都出局

歐聯本身就係為咗比唔同聯賽球隊對碰

全盛時期已經季季對五六次 好撚悶

聯賽加西盃西超盃隨時一年5次你唔悶我厭呀

唔講以為佢地係西甲冇對碰過

10-11摩佬皇未磨合好 唔計

賓斯馬依家先高峰期 但係美斯已經退化晒 無得雙嬌算唔算遺憾？

樓主on9唔計

樓主唔算on9